揼把位hi花 噴油大約幾錢

個位hi花咗 想問下噴油大約要幾錢
定係買筆油返佢好

利申 bmw 118i

2千啦

建唔建議買筆油返佢

無錢就咪渣車啦

無錢就咪撚揸車啦

補油筆補完仲明顯
成條噴 2千

搵粗蠟磨磨佢先，清左表面污曹野可能花好小

Thx 咁多位巴打